一人一個唔想死既理由

諗唔到

冇

點解一個都咁難諗

黑警死先過我地

冇 ，因為根本唔想出細

生無可戀係最痛苦既事

我想我最早死

真

日日都受苦

沒意義，快點完結吧地球

完結自己就夠

所有人都要完結

唔想理人地 想自己盡早解脫

諗住搵一筆錢比在乎既人先去死

佢都唔會收

轉帳比佢再即死，吹咩

轉個頭佢拎去捐 白做

我都死左我撚知咩

唔理你理唔理人地 總知all of the ppl are needed to end

end me first

Cant you are the last person to end

你都係去溫英文先啦

Me grammar correct wo

死咗之後可能更加痛苦
唔符合loss aversion原則

死左就乜都冇 好過而家

個前設錯咗
你點知死後乜都無
可以係無間地獄 可以係天堂

你又點知有

信教的話
自殺死後的世界太痛苦

唔知有冇
所以要根據loss aversion個原則

無論是否自願出生於這個世上的任何人，
只要生存於在這世上的首要履行：
要對自己的身體負責任，
隨後，更要對身邊的人負責任。
自己諗下，講完～

on9 出世都冇得揀 做咩要負責任
再講 令自己唔好再受苦 先至係對自己負責任

青頭

咁又點

好多第一次未做

eg第一次去日本

想睇黑警 林奠 甴大大 死L曬
想等香港重光

怕痛

冇野想做

都唔關我事了

點解

怕痛
同有愛嘅人

如果可以唔痛呢

冇咪冇 乜都唔想

有愛既人又點會想死

搵啦
咁多嘢可以試

就係全部都冇

要還債
讀緊書 差緊親戚錢
死左既話 會好對佢唔住
如果死既話 都唔想欠人情
亦都係生存落去既目標

未畢業 畢埋業再算

要光復香港

想拍拖

要光復香港
要煲底除罩
要等手足出返黎

只係淆底
怕死嘅垃圾

看不明呢Ｄ就係最自私。
真心唔明你呢Ｄ，心中已有答案，
仲出post索取索Ｄ乜？

未𨳒夠閪
WW3 快啲開波, thanks

未光復到香港

我有一個好愛嘅女朋友

香港未光復 大仇未報

不
反

光復香港

我有一個好愛嘅男朋友
想同佢共渡餘生
如果可以
我直頭想同佢一齊長生不老

香港未光復
五大訴求未完成
煲底仲未相見

你一定好愛你男朋友
佢睇到一定好開心

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

對住我老母真係好撚想死

你有男朋友

始終逃離唔到家庭
日日同佢嘈
好辛苦

最少你仲有希望 第時可以搬出去同男朋友一齊住 好幸福

唉 但咁既家庭
令人好自卑
覺得比唔上人